iphone駁電視hdmi netflix/viutv問題

有無人試過將iphone駁電視
用hdmi線
但開親netflix/viutv 都係有聲無畫面
點解決

用iphone xr/ipad pro

2K
HDMI model: P8+

因為人地lock 死咗唔俾你播
建議用apple tv

但一開chrome 想play又逼我下載個app睇

如果睇Netflix 建議你買Chronecast或AppleTV